手機Plan 大比較

我先 CMHK 42MBPS Plan $146

3HK
4G 6gb 限速 $148

CMHK 5G 垃圾plan

CMHK 20G 中港澳台 338

Same here

Csl 6gb+150無限plan $420

3HK 4G 6GB $265

3HK 4G 21Mbps 5GB $108

電訊數碼4G 21Mbps 5GB $108

CMHK 384kbps $68

Same

SMC 6GB + $128 無限 =$426

係咪iphone問題...用得耐個上網就會load空氣..要重開機先冇事

Smt 4G 6+2gb 連joox 數據 278

咁既話可以試下開飛航再熄返
我久唔久先一次先會咁

CSL 4G 2.5GB $207

我用黎插usb打fps game..玩得耐就跳到2萬幾ping..

Hello 3G 2GB 78蚊

糞孖通
6GB+無限＋接駁鈴聲
500有找

1010 LTE-A
10gb+150無限 665
蠢左

1010聽講咁多台最好用 夠期都轉1010

1010=csl
分別只係customer service

1010收費好似多d..唔通真係因為customer service比較好？

CSL 4G 6GB DATA 270$

CMHK 5G LTE + 128kb無限 $200

3HK LTE 無限 (5GB 以上限速) 240

前果排睇香討hkbn 5gb 後128Kbps plan
5gb後無限速
不過可能過多排hkbn會執正黎做限番速

巴打好抵喎，有冇sales電話？

smt 4xx 4g無限

Cmhk prepaid

人仔 4G 無上限 68$

上官網睇 學生plan 黎

有無sun mobile jj呢兩日收到message話加18蚊由2gb轉5gb無限plan,你地點睇？

香港寬頻 5gb 42Mbps 過左5gb128Kbps
$98+18

Cmhk 4g 6gb $240
方便番大陸都上到網/ 打whatsapp call

其實有冇其他台都係兩地數據？

CMHK25gb4人家庭plan658

CSL 4G 6GB 無限通話 接駁鈴聲 340$

Csl. 10GB 4G
無限通話

$269

john 左 正常plan先知有corp plan

csl
279
10gb

扺喎，依家仲有？

公司plan 3HK 6gb $19x

蝗先用Joox
返大陸啦

csl
10gb
$316

CSL 6gb + 無限 $404

貴咁多

Csl 6 + 4 GB $268

csl 6gb 210

HKBN 5GB 4G 用晒限速128 $148

個joox係送，未必一定用，下個月都轉左呢個plan

就黎完約想轉台 有無咩台推介？3太撚垃圾

CSL 2.5GB $177

商業客戶員工plan?

我情願個plan得100分鐘通話，數據無限就好，依家有幾可煲電話粥

cmhk 移動42 定 hkbn $108 好？

加撚左我價 加到298 即刻轉台

Csl 6GB +150 無限$387

我肯定冇人平過我

3 4G 5gb 之後限速 $$108

某機構員工plan？
岩岩join 企業員工優惠178 8gb 之後限速 無限plan

CSL 4G 10GB plan $278

cmhk 25GB 家庭plan $6xx

3HK 4G 42Mbps 5GB $98

CSL 6gb+150無限 404

3hk 6GB 42mbps 3G ，成日收唔到

3HK LTE無限上網 1GB後限速 + 歡樂通宵 248

Sunmobile 42 mbps $148+18。 無限

3.5gb後限384上限

其實都係 冇乜分別我諗 不過1010感覺上好d

連埋moov我覺得幾正

6+2應該係大專plan

無限速咁癲？

Csl.
6 gb+150無限 $400

屌你老母我返大陸開咭$16一個月有500mb

垃圾聯通 278 中港6gb plan

Smt 6gb 398

其實HKBN背後係用邊間公司的網絡？

3hk 3G 88蚊 7.2mbps 6GB 後fup 128kbps up

都叫睇到片同直播 地鐵接收較hk 4G差 其他地方用落分別不大 除非下載apps 會覺得慢

Smt 6gb $256

幾好喎

3hk LTE $498plan+無限LTE 有撚排都完約

HKT - 4G 10GB 316

CSL 4G 5GB plan $99

staff plan

係

1010 10GB $331

3HK 無限 21mbps 3GB 後限速>=128kbps $108

前幾日上 LTE

iphone7plus plan(128GB)
$555x24月+$750
4G 6+2GB

188 6gb 4g plan

華龍4G卡

呢個好無用？

HKBN 98+18 42MBPS 5GB

Cmhk $76 無限上網

HKBN 148$ 無限4G上網 5Gb公平使用量

375mbps？269咁抵？

3hk 3g無限 78

3，3g無限速，3gb後公平使用
188/month

Cmhk 4g 1gb 166想轉3hk好唔好？

CSL 4g 10gb $288 無限通話

點解無附加費

3HK 4G 3gb 限速 $128

不過其實認真個LTE-A我唔係太feel到有快到

公司卡4G LTE 唔知幾GB 但係咁上網都仲係4G
自己用就CSL 2.5GB $177
仲有部中聯通1GB 4G + 3G 無限 $116

CSL 4G 10gb $291 無限通話

有咁高data又咁平

3hk 3G 42mb 5gb後128 $98+18

SMT 4g 8gb $278

有啊

其實而家1010同csl真係冇分別

你去csl門市都出到1010 只係一個plan多咗171010 送多把遮俾你

Smartone 6GB Fup hkd$422

你唔鬼理佢，到佢急佢就會比平plan

3仔 核武卡

Smt $88 3g
有冇人夠我垃圾

3 3G 6GB 後限速 88

3HK
210MB/s full speed
5GB後可能限速
$118

有五個Quota

屌 手快禁左
今日收到offer

3 4G 8GB $279 過左8gb限速

CMHK 四地4G 6GB $238
成撚日收唔到

唔要4地要多6GB 228

SmarTone 4G無限上網$424,30個月合約,4000基本分鐘通話直線， 轉唔轉好 求指點

3 4g 42mbps 6gb 208
睇完呢個post 好sad

1010
481 10GB 無限

Pccw (csl.) 10GB $279

好用係地鐵都睇到片

多你18蚊附加費

CSL 1GB 450速 Total $101

有無人用緊hkbn plan?

1010 $118
4G 無限上綱+1000min

3HK
7.2mbps 6gb 88蚊

3
266 8gb

3hk $268 4G 5GB

SUN Mobile: 現只需月費$108，可享每月首5GB最高下載速度4G 21Mbps，其後數據用量速度上限128kbps，本地話音通話3000分鐘，承諾期12個月，另須繳付每月$18之港鐵/隧道/流動電訊牌照/行政費。

呢個plan好冇用？本身用緊$96無限4g

你係sales?
210MB/s??

1680mbps

pccw 4G 6gb free

CMHK $90 限速4G ---> csl. 6Gb 4g無限速 $158

Same 諗緊加唔加$150上無限

Hkbn 4g 98+18定 148 plan好

Cmhk $219 12GB

cmhk 76蚊限速,等緊佢跟風出108蚊 21m plan

20gb Csl 3個號碼 基本月費998

巴打有無sales 電話

3
4G 6GB $266

用緊 smartone 2.5GB $256
想轉HKBN/sunmobile

HKBN係108定128

smt 印 3G 42mbps 無限 180

+128咁平
+168咋 total $426計

本地聽聞係數碼X
四地係支移

最最最最最早期元老班客係唔使既

1:ios未必睇到4G+存在
2: 55下載 VS 19.12下載算小事 支移動4G+（LG機 明確睇到係LTE-A） 98下載 上載單位數字

己經出咗啦

用緊垃圾3 148 5gb
可唔可以快啲完約轉台 周圍都收唔到
旺區都一樣

CMHK $258 5GB 4G 之後限速
連2張副卡 頭5GB包埋大陸上網

cmhk 4g 6gb $240
連中港數據

有冇第個台又係有中港數據架，支移一上地鐵就乜都冇

1010 無限 $118
某公司舊員工plan
當年一次過簽36個月，最衰無得簽長啲

sun mobile
3.5GB 42MB，過後限速384
$166

新個plan好似正好多

咩速度先

在下正是用家

等陣去轉plan先好似要加150

我唔使
之前個濕鳩78蚊plan up上去，加20蚊就得

3仔

3g 7.2mb 無限6gb後限速

$88

我升左做166 跟住就出

你公司卡係咪smartone

smt 無限4g $403
一個人夠用

CMHK 4G 2.5gb $216

點解巴打你個 plan 咁抵

HKBN 5GB 42M $118

Csl 4G 10GB $160

Csl4g 6gb+150 無限plan $421

有無sales電話

有冇巴打用緊sunmobile個$108新plan ？好唔好用

同巴打一樣 想再簽長啲

我都用緊，通話都只不過係3仙一分鐘
或$156 4GB加送1000分鐘

比咁費都冇1000mbps?

1010 6gb $331+$150無限=$481

Hkbn 5gb hkd90

你係21定42mbps先
21mbps本身個價都係108+18
之前一早有巴打開lost教學點樣慳番果18蚊
我都係用緊喱個plan
平時係街訊號好 過10mbps
平時搭西鐵多 係車訊號都keep住唔錯 唔會斷線

same

可能簽果陣用卡自動轉帳+24個月比少d
不過都係嫌佢貴喎

人地smt收得好咁多都係比多十零蚊，唔係有中港數據真係狗也不屌

點解問極個plan都係得3gb
是咪要新客先有5gb

csl. 4G 6GB $279

3 4gb 42mb 148+18

CSL 無限4G 150蚊

點解我238

3仔點免18

完全無用過什麼 customer service， 但要俾多40%

已轉hkbn

咁平？

之前有公司plan 流出果陣申請

同問

3hk 4.5g 8GB 268抵屌乎？

有冇人識人做到hkbn個108免到$18

CMHK 88+18 384kbps 無限
有啲想上 108 21Mbps 嗰個但係怕爆咗真係得 128 仲衰過而家
而家 384k 有時都用到 5GB+

CSL 10GB $292

一劍留名

留番個email先，唔記得咗冇PM
ozilwalcott@gmail.com

岩岩係3續約
$228有8GB （4G全速）

巴打覺得3點樣？快唔快？地鐵會唔會load空氣？

非無限plan收得好

1010
3號碼share plan
10000分鐘
20GB shared data
unlimted 1010/CSL SMS
100分鐘IDD
Now手機睇波
免隧道費

$1039/月

繁忙時間中環去九龍塘，邊間收到？

用緊csl, 中環去到旺角都未send到whatsapp

佢推介你呢個plan?
我之前問得$25x 得6gb

Csl 6gb +$150 無限 404

係咪最新個聖誕優惠？
速度點？我都想轉3 4g

Sun mobile 5Gb 21mbps 後限速
108 + 18
半個月打爆啲數據

一樣
用 384 都一個月用佢 6gb

我SMT $108 768kbps 用到起碼9GB

cmhk 大中華4g plan 8gb 4舊幾
貴到飛起

smt 384 kbps 88+18
點先可以up到上768kbps

但成日番大陸真係方便
另一個共聯好似平d但收得差同慢

CMHK 無限，5GB後384kbps $200

SMT 6gb 加$168 fup
又貴又慢